55吋電視之選

屋企想換過部電視，暫時budget可以買 sony A8F 同X9500G

一部就OLED + X1 Extreme engine
另一部LCD + X1 Ultimate engine
想試OLED但係又驚壽命問題

想問下各位巴打會點揀

兩部都唔同級數 一定揀A8F

但係X9500G 粒Chips 高階啲，係master series嗰粒

SOR 自膠 睇錯以為係F

但我會比較偏向有OLED 或者可以等A9GA8G個價出左再考慮?

我本身都想試OLED, 係驚無LCD咁耐用
A8G 暫時睇同A8F同一粒晶片，唔知改良左啲咩

OLED其實都唔會話幾年貨仔就玩完

如果用到4-5年都ok嘅

新入伙？
我又係考慮緊55 9500G

睇你用途係咩？睇電影一定OLED, 睇電視/打機多就建議LCD，因為呢類用OLED會有燒印風險

成日長睇cctvb啊新聞台啦呢d
或者會拎電視黎做電腦moon就唔好用oled

係呀新入伙9500G 加左屏幕發聲即刻好吸引

睇戲應該用投影，電視都係打機睇電視多

有無諗過電視牆點攪
苦惱中

諗住砌一層薄木板做feature wall

實惠有部philips特價
50吋 3000蚊

巴打最後買左邊部啊

X8500G

爆冷 依家9500會唔會平過你爛時買8500個價

我都係近期先買咋所以都跌曬價
主要係因為玩投影，電視唔洗太貴，8500比8000聲音方面會好啲所以就8500啦